有冇人知當年嘅小美麗近況如何？

呢度係child登，00後個d唔會知一代網紅既歷史

女夜鬼

你屌00後唔識六四 文革等等 依啲咁重要既嘢我覺得係屌得岩
但依啲垃圾網史都拎嚟打飛機真係好撚肉酸

講還講

有冇佢露點圖back up

咁你仲上乜柒論壇
返現實世界平反六四吧啦

淨係知池美麗近況